### Ce dépot contient mon projet.
- Il n'est pas fini.
- L'état dans lequel le projet est pour ce commit correspond à 4h de travail
- Sur ce projet, je découvre python, flask, mongo

- Il y a beaucoup de fonctionnalité à améliorer
- Il y a du code à rendre plus propre
- Il faut écrire la documentation
- Il y a beaucoup de chose à faire

### Premiers retour d'expérience.
- Mongo c'est pratique, ça marche bien.
- Flask et python c'est assez simple et intuitif
- La partie compliquée, c'est l'intégration dans les pages html. 
    - Il semble qu'on ne puiss pas faire de calcul dans les pages html avec jinja
    - Il semble ue dans les page html il est impossible d'avoir accès à des fonctions dans des libraries python
    - ...